又一次證明ive>大學

連狗同班兄弟都係ive hd
joe仔 bu degree

小六畢業都好過joe la

Joe呢種人要不得tim la

仲有波台 legend 蓋ching

IVE Master

連狗咩科畢業

computer system administration

ive+ 耶撚成就連登

系IVY

Master degree x2
Lihkg legend x1
Hkg x1

香港勝在有ive

IVE囝世界第一

蓋清美國讀大學十卜清先係ive

常春藤架

蓋清=ive明叔

i膠登free果個cu

膠登>>>>高登>>>>連登

computer system administration係香港好似數一數二咁難入...連囝有D料到

真滴 小妹刀讀緊ive 😳